岩岩經過避暑中心參觀，一張長枱打對面，同餐廳食有咩分別，重要咁遠行去

去跑步經過參觀下

個中心重有好偏僻